「行動」有個痴線嘅人走左幾十層樓梯逆洗樓

是咁的，屌佢老母，我朋友見到左右隔離單位門口都有派到選舉宣傳單張，唯獨是得佢無收到，於是乎佢走咗幾十層樓梯，第一次行個幾兩個鐘樓梯
將所有單位門口有單張嘅都特別處理左

近排選舉好多牛鬼蛇神出沒，無啦啦多咗啲垃圾係門口，大家有心嘅可以幫鄰居做下善後，一家幾口都好多港豬盲撚咗咁投，幾十戶加埋都過百個宣傳！

做人要有野心，無論文宣、任何行動以及事無大小嘅所有目標，大家都要爭取勝利，我全都要！！！

最後，集氣保佑科大周同學吉人天相，早日康復歸隊！

推推推

有心又有力

推

巴打加油，小心個人安全

咁撚痴線

勁野 我都多加留意先

屌
好波手足

值得學習

夠唔夠膽比較邊個痴線

831

幫推

推！

得閒行下樓梯做運動，身心健康

不過題外話，發覺原來當你見到一個平時少留意嘅地方就係香港人一歸家就關門，左右隔離都好陌生，經過嘅走廊好冷清，大家嘅關係唔係咁親近，現實無網絡世界咁團結

佢嬲到爆，要將魚蛋論發揚光大

好波呀手足，唔好比依班仆街dab同法團私相授受操控選舉

重光後 希望可以重建更好嘅鄰里關係風氣
Btw 呢個方法夠work又夠賤 我鍾意 遲啲睇下有冇機會做先

我今朝出門口個陣都見到對面個單位門口都zip左張民建聯傳單，我都有諗過拎走佢，但我驚斷正最終都無拎到，我知明明成件事3秒都唔洗
BTW點解zip得我對面個單位唔順手zip埋我個單位其實係咪有晒資料知邊啲單位黃㗎

屌，寫個服字俾你

心中有團火 萬事皆可能

自己收藏！

拎張傳單都驚人捉

好波

大家都要照做

和理非做野啦喂

我大廈個保安阿伯
應該係接咗本區民賤聯嘅一大疊傳單
但係佢無派到
反而轉頭成疊俾咗倒垃圾嘅工友拎去當廢紙回收
平日見阿伯同啲左鄰右里大講黑衣後生搞破壞
點知原來佢係真黃不露相
勁

[行動] 論「目標」既重要性，推上熱門唔該，大家討論下之後既行動！！！

幫推唔該

大膽啲行出第一步，好似之前十點咆哮咁，第一次叫人人都好雞仔聲，叫得多幾次就聲勢浩大架啦

值得學習
想請你食飯

不過我層樓啲單張剩係見過質信箱

好波

6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

記得注意安全

push

佢賣俾垃圾婆可以收多份錢咋掛

每人洗自己樓層+2啦

大家唔好學佢千奇唔好 停

好 !

記得攞去回收啊

adoreeeeeeeeeee

愛你

甴近平表示嬲爆爆

respect

做得好

勁

值得仿效

HO BALL

支持，值得參考

辛苦晒
感謝

巴打可以留返d單張比d狗主拎黎放狗執狗屎用

小心

幾疊咁既廢紙
唔通搵人斬佢咩

小心遇到藍絲保安巡樓

G chi

巴打好勁
多謝你嘅付出

點解你朋友無收到？

建制宣傳BANNER 單張 海報

好體力

喂正喎
順便練埋體能

領教

支持 我會跟住佢

不約而同 但我幾層就放棄左 見到有同路人我會努力

做*

Love u

ppishhh

勁 可惜我個到唔會有

我都係老母發現前收埋左建制既單張睇嚟可仿效下巴打

Good idea

全民運動

快幾層、慢幾層
當運動可以練大攝氧能力
又可以提高持久力

辛苦嗮巴打

阿伯心諗
冇錢俾叫我幫佢派嘢on99

得果1個幾毫分得幾多丫

扮係派傳單

行到腳趾頭都痛呀

巴打好波

好波 辛苦晒手足

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

巴打，各有各做，做得好！

我全部都要

人有我無，魚蛋論發作

觸發點可能係雞毛蒜皮既事，始終去其他人屋企門口
小心為上

好波，多謝手足！

Tui

次次選舉時，見到有單張跌左出黎，我都會幫手執走佢

好波 每棟有1個自己友做已經夠

淺藍唔代表支持建制
有為數唔少嘅淺藍會覺得兩邊都係扑街

我全都要

得近排都想行下樓梯

有無團

呢個正皮抵比啦，我都唔可以懶，要做文宣，輸出革命

tui

支持

難得成個post一條5毛都冇

樓主做對了

可能佢咁啱唔夠派，就無攝到佢門口掛

總之就係因為人有佢無，魚蛋論發作，激到佢咁做啦

會唔會太勁

難得有對手，睇下邊個痴線d

Ching Ho ball

為環保出一分力

Push

小癲

光復香港
時代革命

以前都只係因為少野講唔會同啲鄰居好熟，但係依家真係唔敢同周圍既人熟，因為都唔知人地黃定藍，話唔定有一日無心講咗一句比佢篤咗灰都唔知乜事
利申: 目測同層藍多過黃，甚至無

絲打好好，辛苦你了

拎去回收，唔好嘥左佢

十年樹木，樹樹皆辛苦

眾籌重金求停車場事發片段

香港其實真係k型，住得愈近反而愈陌生

要向樓主學習

唔俾錢就想要啲藍伯做多啲嘢，唔好玩啦

有人想郁手
扮係幫手派傳單

佩服 行過必定拎民賤聯單張

一人做多步
感謝手足

呢個要做呀

Cls 有咩斷唔斷正
更何況蚊佢張傳單都係一兩秒既事
下次唔洗諗咁多
反而我喺街會攞泛民傳單放喺自己信箱
等屋企廢老被派傳單

辛苦你fd

支持
一人做多步

其實我小學個陣完全唔知乜野係鄰里關係，仲以為全世界都係得個住字，完全冇聚居既概念，但係又唔明點解屋村有咁多細路會落樓下玩識好多人咁，大個啲先知咁樣既情況係唔正常既

well done

平時有人經過咪做街坊，無咩大問題嘅
（不過其實好快秒速完成）

值得嘉許表揚
大家嘅好榜樣

甴近平

向下+4啦

扮下派張比佢咁

屌，哩幾日都唔記得睇郵箱，睇下有無假人信添

之前信箱收到建制啲宣傳單
9秒9扔咗佢落垃圾桶
暫時未見有攝門口咁癲
有嘅話會幫手清垃圾

推
巴打行動要小心

懶啫

幾好喎 幫到個運動自己又做到運動
嗌埋兄弟姊妹一齊幫手睇水最穩陣

pushhh

感謝手足 好人一世平安
我自己拉咗家母去做街站義工 大家都可以幫手出一分力

我住緊果度個業主立案法團投左票
結果話反對參選人進入屋苑宣傳同派單張

正
呢啲最好碎埋佢
方便dum

屌你咁撚痴線，我就同你個撚樣鬥癲

我嗰棟暫時未見有
如果有嘅話我即刻學樓主
好彩我呢棟冇幾十層咁高

仲有要衷心咁拎人地街站既傳單

有用 推

巴打好野

做實事

點解呢D嘢唔係攝信箱

啲免費黨報都係

有用 要推

要做！！！發夢六月個陣民賤聯班仆街已經開始sip紙係人門口叫呀婆去拎福袋，嬲撚到我行晒全層逐張蚊走晒。區議會單張就更加要落力做，唔止一層，係一棟呀dllm

有心有力 多謝你願意幫手

Btw,最好咪搭咁密升降機，免得惹人懷疑

推呀

辛苦哂你

但係而家公屋都未有/唔會洗樓架, 都係掉單張入信箱就完事.....

頭先番屋企出lift有個陌生後生仔揹黑色袋行過, 番屋企又唔見傳單

唔知係咪幫手收野

我地都整黎派

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

樓主好波

有心有力 我都做下野先

我都清左同一層個啲

俾人捉到未行返轉頭扮派囉，個樣西d，先人憎埋個黨

有啦，今朝先見到對面單位門口有zip，但我個單位就無zip，橙到俾民賤聯杯

民賤樓豬

嘩屌真英雄

受小弟一拜

好下次見到一定會拎走

不過有無人知民賤聯通常係一次過派晒一棟就走人定分幾日黎派？約左個fd一齊洗，希望仲會有收穫

［軍絲獻謀］關乎整場運動成敗嘅關鍵，教大家如何「贏」我們應得的一切！

有無人夠膽倒番轉派野

我朋友話你知，有人洗樓派五大訴求時遇到藍屍會有危險，啲藍屍想攞刀斬人

勁 辛苦曬🙏🏻🙏🏻

清好波！

叻仔
不過要注意安全，搵個伴一齊好啲呀

ho ball!

真正 兄弟爬山

好撚好波

好波 值得學習

習曱甴

黎呀, 我宜家就出門口睇下有無單張

下次洗下郵箱先

兄弟爬樓

睇過上下三層都冇

甴近平支持你

幫忙清潔，讚

想知點解得你個friend冇收到

屌 話唔定架 d藍絲癡撚線架
小心為上

另一個可以做的方法就係拎黃候選人嘅單張zip哂全樓

Hea做，人工照逗

義工
冇得唔去 唔係就以後都唔使返

多數會每日揀幾棟樓重點式去洗
一次過會派哂一棟，首選有升降機唐樓，次數樓梯唐樓

利申：有助選

推 推日常行動post

我原來係淺藍

點解得佢無

放心 香港仲未變大陸
差佬查野唔通靠鄰居咩
冇搜查令都可以衝來商場
你間屋算啲乜

先進國家既法制同表面
第三世界既核心

唔係畸型係咩

一見民建聯、藍屍政黨單張，成撚疊拎屌你老母dum左佢

屌 我個邊 成班強國大媽
上埋門 係咁禁門鐘派
我即刻同老豆吹風 條友咁能煩膠唔好投佢

集郵靠意志

你朋友好波!

好想俾like樓主，可惜P牌

多謝樓主

支持巴打

你每攞走一份
就少個無知婦孺比人呃

支持！我都搵下先

好波手足

做寶事

手足好波

辛苦晒

我屋企人都反對手足
但知道民建聯最仆街 成日屌佢地

受我一拜

我返屋企見到門口有張民賤聯poster 即刻撕撚爛扔左 幫隔離左右扔埋

大家一齊做, 清潔香港, 人人有責

今朝見到禮義廉水緊個呀毛，我即刻同個呀毛講

小心比人呃呀，知唔知咩個共產黨
知，咩事丫
咁你驚唔驚產黨？
依～最憎就係共產黨
頭先派野比你果檔共產黨來ga
(即刻掉左張傳單落地走開)

好波～我前日都攞左佢哋啲單張撕爛佢

中資銀行？

叻仔！

每個人都可以做多少少

屌做得好 我今晚又做

但要小心民賤聯候選人扮中立

（下圖右）角逐連任的民賤聯美孚區議員，但點解poster無民賤聯logo？ 似係怕影響選情扮退黨

Respect!

地區消息向《蘋果》指，本屬深水埗美孚南的區議員黃達東今年初已退出民建聯，其所有宣傳物品全部沒有印上民建聯的黨徽，「佢聲稱自己1、2月已脫離咗（民建聯），但喺我哋睇文件，佢個名搣走民建聯（牌頭）係8月嘅事。」深水埗區議會的網頁則顯示，黃的政治聯繫填上「無」一字。

要票唔要黨！民建聯成員選前突搣走負皮招牌

空氣推

做得好！

辛苦你

全民健身

跟機
有冇人組隊有個照應

推,可以效法

辛苦曬巴打

清潔師

我屋苑做唔到，啲信箱全部集中係大堂

民賤聯其實都知自己個名幾臭

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

做得好！！！大家都可以做！不過要小心

哇 屌

辛苦哂

回想下721 831 你就會有勇氣

型！！！！！

有無人未收到選舉信

頂撚住呀

下次見到一齊洗

Cls 佩服巴打

推 見一張收一張

唔想知你做過咩
del post啦

正呀喂齊齊將單張回收 環保又唔洗睇壞腦

係華富見民建聯d人zip哂d傳單落信箱

做得好 , 想 join

呢個做法幾好

呢個真心要做！

CCTVB新聞 出賣港人 聯署尚欠37,000人

但入信箱無得搞。。

我樓下有個回收籃, 我拎返民主派的... 俾返個候選人, 再派過

高級回收師

多謝巴打

Respect呀大佬

幫佢痴返啦

黎吖

好波!!!!

絲打勁
應該將呢招廣傳開去

推 全民逆洗樓

小心呀，唔好落單呀！

咪傻啦，佢懶啫，藍絲係咁，得把口，你叫佢出錢出力佢彩你都有味啦

派d 比我

好嘢 ching

巴打做實事

曱近平

辛苦你。

犀利

前幾日民賤聯洗樓
間間都拍門傾計
淨係唔拍我

小心比人跟蹤，下次叫多個人同你一起。

敬佩師兄

樓主好叻

認真，小心啲唔好俾人見到

哩啲post先要推

大家日日痴一張文宣都已經好好

好勁呀g持

多謝你朋友呀!
一票不投民賤聯!!

可以做到嘅都儘做

CLS ga

Respect

做得好！！！

推推推, 巴打好勁

下次門口 見到都打算咁做

行樓梯減肥

手足好聰明呀

手足好撚癲 下次我都試下洗樓先

ching ho ball

真做到嘢！

認真，小心啲唔好俾人見到

俾人告偷嘢就唔好

我琴日翻屋企都幫隔離屋dum左

大家一人做d咪唔洗要樓豬咁辛苦一個人洗幾十層樓

做得好 要學下你

搭lift 上頂樓掃落去會快d

個樣奸到

每人出一分力，肯合力三罷，前線就唔使挨tg擋子彈

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴 香港警甴

痴線佬

Gj thx a lot

推
見過呢啲人

強
力推手足

環保巴

好人好事，要推廣到全港

佢費時派啫 同派傳單會dum落垃圾桶同一道理

支持，村屋居民表示冇機會！

勁！